[
  {
    "title": "T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3",
    "published_at": "2020-03-15T23:00:00.000000Z",
    "summary": "<h1>Tisztelt Partner\u00fcnk!<\/h1><p>Sokunkkal egy\u00fctt koll\u00e9g\u00e1im \u00e9s j\u00f3magam is agg\u00f3dva figyelj\u00fck a v\u00edrusfert\u0151z\u00e9s miatti h\u00edreket, \u00e9s b\u00e1r irodatechnikai besz\u00e1ll\u00edt\u00f3 \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00f3 munk\u00e1nkat k\u00f6zvetlen\u00fcl nem \u00e9rintik az eddig bevezetett korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek, ez\u00faton szeretn\u00e9nk t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st ny\u00fajtani a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi vesz\u00e9lyhelyzettel kapcsolatban, az \u00d6n\u00f6kkel val\u00f3 egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00fcnket, szolg\u00e1ltat\u00e1sainkat \u00e9rint\u0151en a FOTOREX Irodatechnika Kft.-n\u00e9l foganatos\u00edtott int\u00e9zked\u00e9sekr\u0151l, melyeket az \u00dcgyfeleink \u00e9s koll\u00e9g\u00e1ink eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9nek meg\u0151rz\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben tett\u00fcnk.<\/p><p><br><strong><span Tisztelettel k\u00e9rj\u00fck, figyelmesen tanulm\u00e1nyozz\u00e1k \u00e1t az \u00d6n\u00f6ket \u00e9rint\u0151 t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3nkat!<\/span><\/strong><\/p>",
    "content": "<h1>Tisztelt Partner\u00fcnk!<\/h1><p>Sokunkkal egy\u00fctt koll\u00e9g\u00e1im \u00e9s j\u00f3magam is agg\u00f3dva figyelj\u00fck a v\u00edrusfert\u0151z\u00e9s miatti h\u00edreket, \u00e9s b\u00e1r irodatechnikai besz\u00e1ll\u00edt\u00f3 \u00e9s szolg\u00e1ltat\u00f3 munk\u00e1nkat k\u00f6zvetlen\u00fcl nem \u00e9rintik az eddig bevezetett korm\u00e1nyzati int\u00e9zked\u00e9sek, ez\u00faton szeretn\u00e9nk t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st ny\u00fajtani a j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi vesz\u00e9lyhelyzettel kapcsolatban, az \u00d6n\u00f6kkel val\u00f3 egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00fcnket, szolg\u00e1ltat\u00e1sainkat \u00e9rint\u0151en a FOTOREX Irodatechnika Kft.-n\u00e9l foganatos\u00edtott int\u00e9zked\u00e9sekr\u0151l, melyeket az \u00dcgyfeleink \u00e9s koll\u00e9g\u00e1ink eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9nek meg\u0151rz\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben tett\u00fcnk.<\/p><p><br><strong><span Tisztelettel k\u00e9rj\u00fck, figyelmesen tanulm\u00e1nyozz\u00e1k \u00e1t az \u00d6n\u00f6ket \u00e9rint\u0151 t\u00e1j\u00e9koztat\u00f3nkat!<\/span><\/strong><\/p><ul><li><span Mindenekel\u0151tt szeretn\u00e9nk inform\u00e1lni \u00e9s biztos\u00edtani, hogy az \u00d6n\u00f6k irodatechnikai szolg\u00e1ltat\u00f3 partnerek\u00e9nt minden t\u0151l\u00fcnk telhet\u0151t megtesz\u00fcnk az\u00e9rt, hogy a lehet\u0151s\u00e9gekhez k\u00e9pest tov\u00e1bbra is az eddigiekben megszokott sz\u00ednvonalon, marad\u00e9ktalanul ell\u00e1thassuk szerz\u0151d\u00e9sben v\u00e1llalt \u00e9s szerz\u0151d\u00e9sen k\u00edv\u00fcli, eseti megb\u00edz\u00e1sos feladatainkat.<\/span><\/li><li><span Szolg\u00e1ltat\u00f3 tev\u00e9kenys\u00e9g\u00fcnket a h\u00edreket figyelemmel k\u00eds\u00e9rve, s a mindenkor hat\u00e1lyos hat\u00f3s\u00e1gi jogszab\u00e1lyoknak, rendeleteknek, hat\u00e1rozatoknak megfelelve, valamint az adott helyzetben rendelkez\u00e9s\u00fcnkre \u00e1ll\u00f3 lehet\u0151s\u00e9geink szerint v\u00e9gezz\u00fck.<\/span><\/li><li>Term\u00e9szetesen az \u00dcgyfeleinkn\u00e9l \u00e9letbe l\u00e9p\u0151, minket \u00e9rint\u0151, s vel\u00fcnk ismertetett int\u00e9zked\u00e9seket, speci\u00e1lis ig\u00e9nyeket, k\u00e9r\u00e9seket, v\u00e1llalti szint\u0171 utas\u00edt\u00e1sokat is figyelembe vessz\u00fck, s lehet\u0151s\u00e9geink szerint, a legnagyobb odafigyel\u00e9ssel alkalmazkodunk hozz\u00e1juk, illetve betartjuk azokat.<\/li><li>Ez\u00faton is k\u00e9rj\u00fck Tisztelt \u00dcgyfeleinket, hogy ha a vel\u00fcnk val\u00f3 egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9st \u00e9rint\u0151 szab\u00e1lyoz\u00e1sokat hoznak, legyenek sz\u00edvesek vel\u00fcnk azt megosztani (p\u00e9ld\u00e1ul ideiglenes irodabez\u00e1r\u00e1s, home-office elrendel\u00e9se, k\u00fcls\u0151 partnerekkel val\u00f3 kapcsolattart\u00e1st \u00e9rint\u0151 szab\u00e1lyoz\u00e1sok, szem\u00e9lyes l\u00e1togat\u00e1si-, kapcsolattart\u00e1si tilalom, stb).<\/li><\/ul><p>A j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgyi vesz\u00e9lyhelyzetre tekintettel, a magunk r\u00e9sz\u00e9r\u0151l az al\u00e1bbi, a szolg\u00e1ltat\u00e1sainkat, egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00fcnket \u00e9rint\u0151 int\u00e9zked\u00e9seket vezetj\u00fck be:<\/p><ul><li>2020. m\u00e1rcius 16.-i h\u00e9tf\u0151i napt\u00f3l kezd\u0151d\u0151en munkat\u00e1rsaink minden egyes sz\u00e1ll\u00edt\u00e1si, rendszeres, vagy soron k\u00edv\u00fcli karbantart\u00e1si, jav\u00edt\u00e1si tev\u00e9kenys\u00e9g\u00fck el\u0151tt telefonon felveszik az \u00e1ltalunk \u00d6n\u00f6kn\u00e9l ismert, vagy \u00d6n\u00f6kn\u00e9l r\u00e9sz\u00fcnkr\u0151l el\u00e9rhet\u0151 kontaktszem\u00e9llyel a kapcsolatot \u00e9s a munka elv\u00e9gz\u00e9s\u00e9nek lehet\u0151s\u00e9geir\u0151l sz\u00fcks\u00e9gess\u00e9g\u00e9r\u0151l, k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeir\u0151l \u00e9s az \u00d6n\u00f6k ig\u00e9nyeir\u0151l el\u0151zetesen egyeztetnek \u00d6n\u00f6kkel.<\/li><li>A bels\u0151 \u00e9s k\u00fcls\u0151 meetingeket, megbesz\u00e9l\u00e9seket, tal\u00e1lkoz\u00f3kat, tanfolyamokat lemondjuk, illetve a szem\u00e9lyes tal\u00e1lkoz\u00f3k helyett, lehet\u0151s\u00e9gek szerint telefonon, vagy digit\u00e1lis \u00faton, online tartjuk meg (e-mail, MS-Teams,hangouts-meeting, messenger, skype, stb.), illetve azt k\u00e9rj\u00fck, hogy \u00dcgyfeleink is ezeket a csatorn\u00e1kat haszn\u00e1lj\u00e1k fel\u00e9nk.<\/li><li>\u00dcgyfeleink \u00e9s munkat\u00e1rsaink eg\u00e9szs\u00e9g\u00e9nek meg\u0151rz\u00e9s\u00e9hez szeretn\u00e9nk hozz\u00e1j\u00e1rulni azzal is, hogy a karbantart\u00e1si-, jav\u00edt\u00e1si tev\u00e9kenys\u00e9g\u00fcnkh\u00f6z kapcsol\u00f3d\u00f3 l\u00e1togat\u00e1sainkkor az \u00e1ltalunk szervizell\u00e1t\u00e1sban r\u00e9szes\u00edtett irodatechnikai eszk\u00f6z\u00f6k olyan fel\u00fcleteit, amelyek a kezel\u00e9s sor\u00e1n k\u00f6zvetlen \u00e9s s\u0171r\u0171 kapcsolatba ker\u00fclnek emberi \u00e9rint\u00e9ssel, a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k kezel\u00e9s\u00e9t, szervizel\u00e9s\u00e9t megel\u0151z\u0151en, s azt k\u00f6vet\u0151en munkat\u00e1rsaink fert\u0151tlen\u00edt\u0151 hat\u00e1s\u00fa tiszt\u00edt\u00f3szerrel letiszt\u00edtj\u00e1k; k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek ezen r\u00e9szeire: kezel\u0151szervek, nyom\u00f3gombok, \u00e9rint\u0151 kijelz\u0151 LCD-panel, dokumentumadagol\u00f3 kezel\u0151 r\u00e9sze, pap\u00edrfi\u00f3k kilincsek, pap\u00edrkimeneti  \u00e9s a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k kinyit\u00e1s\u00e1ra szolg\u00e1l\u00f3 fel\u00fcletek. Tisztelt \u00dcgyfeleinknek javasoljuk ezeknek a fel\u00fcleteknek a saj\u00e1t takar\u00edt\u00f3szem\u00e9lyzet\u00fck, vagy g\u00e9pkezel\u0151k \u00e1ltali napi fert\u0151tlen\u00edt\u0151, vagy kiemelt takar\u00edt\u00e1s\u00e1t is!<\/li><li>Az \u00e1tal\u00e1nyd\u00edjas karbantart\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1si meg\u00e1llapod\u00e1sok keretein bel\u00fcl v\u00e9gzett id\u0151szakos szervizeket, karbantart\u00e1si- \u00e9s jav\u00edt\u00e1si munk\u00e1kat - el\u0151zetes telefonos egyeztet\u00e9st k\u00f6vet\u0151en - tov\u00e1bbra is elv\u00e9gezz\u00fck, kiv\u00e9ve \u00dcgyfeleink ennek elhagy\u00e1s\u00e1ra vonatkoz\u00f3 kifejezett k\u00e9r\u00e9se eset\u00e9n.<\/li><li>A teljes k\u00f6r\u0171 \u00fczemeltet\u00e9ses szolg\u00e1ltat\u00e1si meg\u00e1llapod\u00e1sok keretein bel\u00fcl, az \u00dcgyfeleink, illetve az eszk\u00f6z\u00f6k \u00e1ltal jelzett \u00e9s k\u00e9rt karbantart\u00e1si szervizeket, illetve jav\u00edt\u00e1si munk\u00e1kat, kell\u00e9kanyag kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1sokat - el\u0151zetes telefonos egyeztet\u00e9st k\u00f6vet\u0151en - tov\u00e1bbra is elv\u00e9gezz\u00fck, kiv\u00e9ve \u00dcgyfeleink ennek elhagy\u00e1s\u00e1ra vonatkoz\u00f3 kifejezett k\u00e9r\u00e9se eset\u00e9n. Az erre a szervizkonstrukci\u00f3kra jellemz\u0151 olyan l\u00e1togat\u00e1sainkat, amelyek kiz\u00e1r\u00f3lagos c\u00e9lja az elsz\u00e1mol\u00e1sunk \u00e9s sz\u00e1ml\u00e1z\u00e1sunk alapj\u00e1t k\u00e9pez\u0151 id\u0151szakos sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 leolvas\u00e1sok elv\u00e9gz\u00e9se, id\u0151legesen felf\u00fcggesztj\u00fck.K\u00e9rj\u00fck Tisztelt \u00dcgyfeleink egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00e9t abban, hogy az id\u0151szakos sz\u00e1ml\u00e1l\u00f3 \u00e1ll\u00e1sokat munkat\u00e1rsaink megkeres\u00e9s\u00e9re telefonon jelents\u00e9k be, vagy e-mail-en kereszt\u00fcl legyenek sz\u00edvesek eljuttatni hozz\u00e1nk.Amennyiben ehhez technikai \u00fatmutat\u00e1sra van sz\u00fcks\u00e9g\u00fck, help-desk-es \u00e9s\/vagy szerviztechnikus munkat\u00e1rsaink telefonon, vagy e-mailen k\u00e9szs\u00e9ggel \u00e1llnak rendelkez\u00e9s\u00fckre, hogy seg\u00edts\u00e9get ny\u00fajtsanak.<\/li><li>A tev\u00e9kenys\u00e9g\u00fcnkh\u00f6z kapcsol\u00f3d\u00f3 irodatechnikai eszk\u00f6z, toner, kell\u00e9kanyag \u00e9s alkatr\u00e9sz ell\u00e1totts\u00e1got biztos\u00edtjuk, azok ig\u00e9ny szerinti kisz\u00e1ll\u00edt\u00e1s\u00e1r\u00f3l, be\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l tov\u00e1bbra is gondoskodunk. Az irodaszer \u00e9s l\u00e9tes\u00edtm\u00e9ny\u00fczemeltet\u00e9si cikkekkel t\u00f6rt\u00e9n\u0151 ell\u00e1t\u00e1st is fenntartjuk.<\/li><li>Besz\u00e1ll\u00edt\u00f3nkkal t\u00f6rt\u00e9n\u0151 egyeztet\u00e9s, s a t\u0151l\u00fck kapott inform\u00e1ci\u00f3k szerint, a jelenlegi helyzet alapj\u00e1n, az ell\u00e1totts\u00e1got \u2013 egyes eseti jelleg\u0171 \u00e9s elszigetelt, kisebb \u00e1ruhi\u00e1nyok kiv\u00e9tel\u00e9vel \u2013 biztos\u00edtottnak \u00e9s zavartalannak l\u00e1tjuk. Az irodag\u00e9pek \u00fczemeltetet\u00e9s\u00e9hez sz\u00fcks\u00e9ges tonereket \u00e9s kell\u00e9kanyagokat, fokozottan felt\u00f6lt\u00f6tt saj\u00e1t rakt\u00e1rk\u00e9szletr\u0151l biztos\u00edtjuk.<\/li><li>Munkat\u00e1rsaink k\u00fclf\u00f6ldi utaz\u00e1st nem terveznek, azokat nem enged\u00e9lyezz\u00fck, illetve b\u00e1rmilyen k\u00fclf\u00f6ldre megval\u00f3sult utaz\u00e1st, vagy az ismert g\u00f3cpontokb\u00f3l \u00e9rkez\u0151 szem\u00e9lyekkel val\u00f3 kapcsolattart\u00e1st, munkat\u00e1rsaink a t\u00e1rsas\u00e1g vezet\u0151j\u00e9nek k\u00f6telesek halad\u00e9ktalanul bejelenteni, s azt k\u00f6vet\u0151en munkat\u00e1rsunkra n\u00e9zve minimum 2 hetes otthontart\u00f3zkod\u00e1st \u00edrunk el\u0151. Ugyanez vonatkozik arra az esetre is, ha munkat\u00e1rsaink igazoltan v\u00edrushordoz\u00f3, vagy megbetegedett szem\u00e9llyel \u00e9rintkeznek.<\/li><li>Munkat\u00e1rsaink szem\u00e9lyes higi\u00e9ni\u00e1jukr\u00f3l fokozottan \u00e9s s\u0171r\u0171n (a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek \u00fczemeltet\u00e9si hely\u00e9t biztos\u00edt\u00f3 helyis\u00e9gekbe t\u00f6rt\u00e9n\u0151 bel\u00e9p\u00e9s\u00fck el\u0151tt \u00e9s annak elhagy\u00e1s\u00e1t k\u00f6vet\u0151en) gondoskodnak. Az ehhez sz\u00fcks\u00e9ges tiszt\u00e1lkod\u00f3 \u00e9s fert\u0151tlen\u00edt\u0151 hat\u00e1s\u00fa szem\u00e9lyes eszk\u00f6z\u00f6kkel ell\u00e1tjuk \u0151ket, annak fogy\u00e1s\u00e1t napi szinten ellen\u0151rizz\u00fck, p\u00f3tl\u00e1s\u00e1r\u00f3l folyamatosan gondoskodunk. Az alapvet\u0151 udvarisass\u00e1gi szab\u00e1lyokat tov\u00e1bbra is betartva, munkat\u00e1rsaink ker\u00fclik a k\u00e9zfog\u00e1ssal j\u00e1r\u00f3 \u00fcdv\u00f6zl\u00e9seket.<\/li><\/ul><p>\t<br>B\u00e1rmilyen irodatechnikai, iroda\u00fczemeltet\u00e9si megold\u00e1sokkal kapcsolatos k\u00e9rd\u00e9s\u00fckkel, ig\u00e9ny\u00fckkel, a tov\u00e1bbiakban is forduljanak hozz\u00e1nk bizalommal!<br>Munkat\u00e1rsainkkal egy\u00fctt a tov\u00e1bbiakban is igyeksz\u00fcnk a legjobb tud\u00e1sunk szerint seg\u00edteni, \u00e9s kiszolg\u00e1lni \u00d6nt, \u00d6n\u00f6ket.<br><br><br><br>Sz\u00edves figyelm\u00e9t \u00e9s egy\u00fcttm\u0171k\u00f6d\u00e9s\u00fcket megk\u00f6sz\u00f6nve,<br>\u00dcdv\u00f6zlettel,<br><br><\/p><p>Vak\u00e1n Zolt\u00e1n<br>\u00fcgyvezet\u0151<br>FOTOREX  Irodatechnika Kft.<br>H-1148  Budapest,  Lengyel u. 16.<br>Telefon\/Fax:         +36 1 470 4020<br>Mobil:                 +36 20 982 8440<br>Honlap:                www.fotorex.hu<br>K\u00f6zponti e-mail: <span class=\"nospam-email\" data-rec=\"info\" data-domain=\"fotorex\" data-tld=\"hu\"></span> <br><br>TELJES K\u00d6R\u0170 IRODATECHNIKAI MEGOLD\u00c1SOK<br>PARTNEREINK  SZOLG\u00c1LAT\u00c1BAN  \u2013 1996. \u00d3TA<br><\/p>",
    "slug": "tajekoztato",
    "index_image": null
  },
  {
    "title": "Gazdas\u00e1gos nyomtat\u00f3t otthonra, kis irod\u00e1ba? De milyet?",
    "published_at": "2016-06-28T22:00:00.000000Z",
    "summary": "<span <p><strong>A gazdas\u00e1gos nyomtat\u00e1s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9r\u0151l a kisebb k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek eset\u00e9ben sem kell felt\u00e9tlen\u00fcl lemondani.<\/strong><\/p><\/span><p>Term\u00e9szetesen soha nem fogunk tudni olyan k\u00f6lts\u00e9gekkel dolgozni mint a nagyobb irodai k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek, illetve sohasem az a modell lesz a legolcs\u00f3bb amelyik a leggazdas\u00e1gosabb az adott szegmensben,\u00a0azonban <strong>n\u00e9h\u00e1ny egyszer\u0171 \u00f6tlettel lefaraghatunk j\u00f6v\u0151beli k\u00f6lts\u00e9geinkb\u0151l<\/strong>.<\/p><span <span  <\/span><\/span>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/gondolkodo_180x180.jpg\" alt=\"gondolkodo_180x180\" width=\"180\" height=\"180\"><span <p><strong>A gazdas\u00e1gos nyomtat\u00e1s lehet\u0151s\u00e9g\u00e9r\u0151l a kisebb k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek eset\u00e9ben sem kell felt\u00e9tlen\u00fcl lemondani.<\/strong><\/p><\/span><p>Term\u00e9szetesen soha nem fogunk tudni olyan k\u00f6lts\u00e9gekkel dolgozni mint a nagyobb irodai k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek, illetve sohasem az a modell lesz a legolcs\u00f3bb amelyik a leggazdas\u00e1gosabb az adott szegmensben,\u00a0azonban <strong>n\u00e9h\u00e1ny egyszer\u0171 \u00f6tlettel lefaraghatunk j\u00f6v\u0151beli k\u00f6lts\u00e9geinkb\u0151l<\/strong>.<\/p><span <span  <\/span><\/span><p \u00a0<\/p><span <p <br><span Az otthoni, illetve kis irodai k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek eset\u00e9ben a legt\u00f6bb gy\u00e1rt\u00f3 ugyan kedvez\u0151 \u00e1ron k\u00edn\u00e1lja k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keit, azonban az \u00fczemeltet\u00e9si k\u00f6lts\u00e9gek ebben a szegmensben a legmagasabbak.<\/span><\/p><p <br><span Olcs\u00f3 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k - dr\u00e1ga nyomtat\u00e1si k\u00f6lts\u00e9g....<strong>ennek mindenk\u00e9ppen \u00edgy kell lennie?<\/strong><\/span><\/p><p <br><span <strong>A j\u00f3 h\u00edr az, hogy - bizonyos keretek k\u00f6z\u00f6tt - ez az ellentmond\u00e1s feloldhat\u00f3:<br><br><\/strong><span>1.<\/span> V\u00e1lasszon olyan nyomtat\u00f3t, amelynek a dobegys\u00e9ge \u00e9s a fest\u00e9kpatronja k\u00fcl\u00f6n cser\u00e9lhet\u0151<br><span>2. <\/span>Legyen alkalmas a nyomtat\u00f3 k\u00e9toldalas nyomtat\u00e1sra. Ezzel a pap\u00edrk\u00f6lts\u00e9gen lehet sp\u00f3rolni.<br><span>3. <\/span>Figyeljen oda, hogy a kell\u00e9kanyagok \u00e9lettartama mekkora p\u00e9ld\u00e1nysz\u00e1mra elegend\u0151<\/span><\/p><p <span <br><br>Ha fenti javaslataink alapj\u00e1n v\u00e1laszt nyomtat\u00f3t, akkor az otthoni-kis irodai kateg\u00f3ri\u00e1ban az egyik legkedvez\u0151bb \u00fczemeltet\u00e9si k\u00f6lts\u00e9geket \u00e9rheti el. <br><br>Erre j\u00f3 p\u00e9lda\u00a0a <\/span><a href=\"\/nyomtatok\/egyeni\/fekete-feher\/kyocera\/ecosys-p2135d-gazdasagos-fekete-feher-duplex-nyomtato\" target=\"_self\"><span Kyocera Ecosys P2135D gazdas\u00e1gos fekete-feh\u00e9r duplex nyomtat\u00f3<\/span><\/a><span .<\/span><\/p><p <strong><span  <\/span><\/strong><\/p><p <strong><span  <\/span><\/strong><\/p><\/span><p \u00a0<\/p><p \u00a0<\/p><p \u00a0<\/p>",
    "slug": "gazdasagos-nyomtatot-otthonra-kis-irodaba-de-milyet",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/gondolkodo_180x180.jpg"
  },
  {
    "title": "Sharp k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek csatlakoztat\u00e1sa, integr\u00e1l\u00e1sa",
    "published_at": "2016-06-09T22:00:00.000000Z",
    "summary": "<span <p>A Sharp k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keivel nem lehet gond a csatlakoz\u00e1s megl\u00e9v\u0151 rendszereihez.<br><br>Citrix, Linux, Unix, SAP... van megold\u00e1s<\/p><\/span><span <span  <\/span><\/span>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/csatlakozas_180x180.jpg\" alt=\"csatlakozas_180x180\" width=\"180\" height=\"180\"><span <p>A Sharp k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keivel nem lehet gond a csatlakoz\u00e1s megl\u00e9v\u0151 rendszereihez.<br><br>Citrix, Linux, Unix, SAP... van megold\u00e1s<\/p><\/span><span <span  <\/span><\/span><p \u00a0<\/p><span <p A Sharp nyomtat\u00f3ival \u00e9s multifunkci\u00f3s eszk\u00f6zeivel b\u00e1rmilyen alkalmaz\u00e1sb\u00f3l, b\u00e1rmilyen oper\u00e1ci\u00f3s k\u00f6rnyezetb\u0151l nyomtathat. M\u00e9g ha k\u00fcl\u00f6nb\u00f6z\u0151 platformok kombin\u00e1ci\u00f3j\u00e1t is haszn\u00e1lja, soha sem kell a kompatibilit\u00e1s miatt agg\u00f3dnia.<br><br>A Sharp multifunkci\u00f3s nyomtat\u00e1si megold\u00e1sai b\u00e1rmilyen k\u00f6rnyezetben meg\u00e1llj\u00e1k a hely\u00fcket, k\u00f6zvetlen, egy-felhaszn\u00e1l\u00f3s platformokt\u00f3l a dedik\u00e1lt back office rendszerek, h\u00e1l\u00f3zatba k\u00f6t\u00f6tt ERP rendszerek \u00e9s v\u00e1llalati alkalmaz\u00e1s szerverekig.<\/p><p <strong><span <br> <\/span><\/strong><\/p><\/span><p \u00a0<\/p><p \u00a0<\/p><p \u00a0<\/p>",
    "slug": "csatlakoztatas",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/csatlakozas_180x180.jpg"
  },
  {
    "title": "IDC tanulm\u00e1ny a menedzselt munkafolyamat szolg\u00e1ltat\u00e1sokr\u00f3l",
    "published_at": "2016-05-10T08:00:00.000000Z",
    "summary": "<a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>A Sharpot nevezi a nyugat-eur\u00f3pai nyomtat\u00f3 \u00e9s dokumentumkezel\u0151 piac egyik legf\u0151bb szerepl\u0151j\u00e9nek az International Data Corporation (IDC).<\/p><p><br>Az <strong>IDC elismerte a Sharp sz\u00e9lesk\u00f6r\u0171 technol\u00f3giai adotts\u00e1gait<\/strong> a menedzselt munkafolyamat szolg\u00e1ltat\u00e1sokat vizsg\u00e1l\u00f3 2015-\u00f6s tanulm\u00e1ny\u00e1ban.<\/p><br>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/menedzselt_munkafolyamat.jpg\" alt=\"menedzselt_munkafolyamat\" width=\"180\" height=\"120\"><a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>A Sharpot nevezi a nyugat-eur\u00f3pai nyomtat\u00f3 \u00e9s dokumentumkezel\u0151 piac egyik legf\u0151bb szerepl\u0151j\u00e9nek az International Data Corporation (IDC).<\/p><p><br>Az <strong>IDC elismerte a Sharp sz\u00e9lesk\u00f6r\u0171 technol\u00f3giai adotts\u00e1gait<\/strong> a menedzselt munkafolyamat szolg\u00e1ltat\u00e1sokat vizsg\u00e1l\u00f3 2015-\u00f6s tanulm\u00e1ny\u00e1ban.<\/p><br><p Az IDC\u00a0 \u00a0a <em>\u201eNyugat-eur\u00f3pai menedzselt munkafolyamat szolg\u00e1ltat\u00e1sok 2015, a Gy\u00e1rt\u00f3k elemz\u00e9se\"<\/em> c\u00edm\u0171 tanulm\u00e1nya az els\u0151, ami a menedzselt munkafolyamat szolg\u00e1ltat\u00e1sok piac\u00e1nak szerepl\u0151it \u00e9rt\u00e9keli.<\/p><p \u00a0<\/p><p Az IDC elismerte a Sharp \u00fcgyfeleket t\u00e1mogat\u00f3 \u00fajszer\u0171 j\u00f6v\u0151k\u00e9p\u00e9t, aminek a megval\u00f3s\u00edt\u00e1s\u00e1t egy megalapozott strat\u00e9gia seg\u00edti. Ez a strat\u00e9gia a dokumentum megold\u00e1sok, vizu\u00e1lis megold\u00e1sok \u00e9s a felh\u0151 fejleszt\u00e9sek ter\u00e9n megszerzett sz\u00e9lesk\u00f6r\u0171 ismeretekre t\u00e1maszkodik.\u00a0<\/p><p \u00a0<\/p><p Sharp 2015 november\u00e9ben ind\u00edtotta el optimaliz\u00e1lt szoftver megold\u00e1sokb\u00f3l \u00e1ll\u00f3 portf\u00f3li\u00f3j\u00e1t a megb\u00edzhat\u00f3 multifunkci\u00f3s nyomtat\u00f3ib\u00f3l \u00e1ll\u00f3 k\u00edn\u00e1lata mellett. Ez v\u00e1lasz volt azokra az ig\u00e9nyekre, hogy a nyomtat\u00e1si, m\u00e1sol\u00e1si, szkennel\u00e9si feladatok \u00e9s a hozz\u00e1juk kapcsol\u00f3d\u00f3 k\u00f6lts\u00e9gek kezel\u00e9se, m\u00e9r\u00e9se \u00e9s ellen\u0151rz\u00e9se egyszer\u0171bb \u00e9s \u00e1tl\u00e1that\u00f3bb legyen.<\/p><p \u00a0<\/p><p A <strong>Sharp Optimaliz\u00e1lt Megold\u00e1sok Portfoli\u00f3ja<\/strong> szoftvert biztos\u00edt a dokumentumkezel\u00e9ssel kapcsolatos munkafolyamatokhoz \u00e9s a mobil munkav\u00e9gz\u00e9shez. T\u00e1mogatja az \u00fczleti \u00e9rt\u00e9kek optimaliz\u00e1l\u00e1s\u00e1t, n\u00f6veli a termel\u00e9kenys\u00e9get \u00e9s seg\u00edti a v\u00e1llalatokat abban, hogy k\u00e9zben tarts\u00e1k k\u00f6lts\u00e9geiket.<\/p>",
    "slug": "idc-tanulmany-a-menedzselt-munkafolyamat-szolgaltatasokrol",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/menedzselt_munkafolyamat.jpg"
  },
  {
    "title": "Okos dokumentumkezel\u0151 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek",
    "published_at": "2016-04-21T08:09:00.000000Z",
    "summary": "<a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>A SHARP okos\u00a0t\u00f6bbfunkci\u00f3s m\u00e1sol\u00f3g\u00e9pek igaz\u00e1n kit\u00e1g\u00edtj\u00e1k irod\u00e1ja lehet\u0151s\u00e9geit.<br><br><strong>\u00cdme n\u00e9h\u00e1ny az okos funkci\u00f3k k\u00f6z\u00fcl...\u00a0<\/strong><\/p>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/brain_180x180.jpg\" alt=\"brain_180x180\" width=\"180\" height=\"180\"><a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>A SHARP okos\u00a0t\u00f6bbfunkci\u00f3s m\u00e1sol\u00f3g\u00e9pek igaz\u00e1n kit\u00e1g\u00edtj\u00e1k irod\u00e1ja lehet\u0151s\u00e9geit.<br><br><strong>\u00cdme n\u00e9h\u00e1ny az okos funkci\u00f3k k\u00f6z\u00fcl...\u00a0<\/strong><\/p><br><p <strong>Felh\u0151 szolg\u00e1ltat\u00e1sok<\/strong> t\u00e1mogat\u00e1sa (SharePoint\u00ae online, OneDrive\u00ae, Google\u00ae Drive, Sharp Cloud Portal). A felhaszn\u00e1l\u00f3 bejelentkezhet a felh\u0151szolg\u00e1ltat\u00f3hoz \u00e9s felt\u00f6ltheti szkennel\u00e9seit, vagy kinyomtathatja a felh\u0151ben t\u00e1rolt dokumentumait.<br><br><strong>Direkt nyomtat\u00e1s<\/strong> (Word, Excel, PowerPoin \u00e9s PNG f\u00e1jl, ugyan\u00fagy mint a TIFF, JPEG, PDF). Ezzel a funkci\u00f3val az office f\u00e1jlok k\u00f6zvetlen\u00fcl nyomtathat\u00f3k mobil eszk\u00f6z\u00f6kr\u0151l, felh\u0151 t\u00e1rhelyr\u0151l, f\u00e1jlszerverr\u0151l vagy USB mem\u00f3ri\u00e1r\u00f3l.<\/p><p <br><strong>H\u00e1l\u00f3zati szkenner OCR-el<\/strong> (MS Office \u00e9s kereshet\u0151 PDF f\u00e1jlok l\u00e9trehoz\u00e1sa). Az OCR-nek k\u00f6sz\u00f6nhetz\u0151en Office form\u00e1tumokba is szkennelhet\u00fcnk.<\/p><p \u00a0<\/p><p <strong>Print Release<\/strong> (szerver n\u00e9lk\u00fcli \u201efollow me\" nyomtat\u00e1s ak\u00e1r \u00f6t k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kre). A nyomtat\u00e1si feladatot a mester g\u00e9p t\u00e1rolja \u00e9s egy al\u00e1rendelt g\u00e9pen az ozonos\u00edt\u00e1s ut\u00e1n lek\u00e9rhet\u0151 \u00e9s kinyomtathat\u00f3.<\/p><p <br><strong>Mozg\u00e1s\u00e9rz\u00e9kel\u0151: a<\/strong>z eszk\u00f6z automatikusan fel\u00e9bred, ha a felhaszn\u00e1l\u00f3 k\u00f6zel\u00edt., \u00edgy m\u00e1r k\u00e9sz a haszn\u00e1latra, mire a felhaszn\u00e1l\u00f3 oda\u00e9r.<\/p><p <br><strong>T\u00f6bbszint\u0171 v\u00e9delem<\/strong>, magasfok\u00fa biztons\u00e1gi megold\u00e1sok. B\u0151vebben err\u0151l <a href=\"\/vedelem-felsofokon\">ebben a cikk\u00fcnkben <\/a>olvashat.<br><br><br><strong>Kedvcsin\u00e1l\u00f3nak tekintse meg a leg\u00fajabb Sharp okos dokumentumkezel\u0151 m\u00e1sol\u00f3g\u00e9peink k\u00fcz\u00fcl az <\/strong><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/kozepes-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx3060n-szines-okos-multifunkcios-masologep-wifivel\"><strong>MX3060N <\/strong><\/a><strong>modell\u00fcnket.<\/strong><\/p>",
    "slug": "okos-dokumentumkezelo-keszulekek",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/brain_180x180.jpg"
  },
  {
    "title": "V\u00e9delem fels\u0151fokon!",
    "published_at": "2016-04-20T04:56:00.000000Z",
    "summary": "<br> <a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>A SHARP modellek sz\u00e1mos biztons\u00e1gi funkci\u00f3val rendelkeznek.<br><br><strong>\u00cdme n\u00e9h\u00e1ny... <\/strong><\/p><br> ",
    "content": "<br><img src=\"\/images\/stories\/lovag_180x180.jpg\" alt=\"lovag_180x180\" width=\"180\" height=\"180\"><a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>A SHARP modellek sz\u00e1mos biztons\u00e1gi funkci\u00f3val rendelkeznek.<br><br><strong>\u00cdme n\u00e9h\u00e1ny... <\/strong><\/p><br><p A beszkennelt dokumentum k\u00fcldhet\u0151 <a href=\"\/titkoljuk-el-a-biztonsagos-pletykaterjesztes-alapjai\">k\u00f3dolt PDF form\u00e1tumban <\/a>is, ami jelsz\u00f3t k\u00e9r a megnyit\u00e1skor. Ha valaki nem ismeri az adott jelsz\u00f3t, nem is tud beletekinteni az iratokba.<br><br><a href=\"\/osszekeveredtel\">PIN Printing<\/a>, azaz bizalmas nyomtat\u00e1s: a g\u00e9p elt\u00e1rolja a be\u00e9p\u00edtett merevlemez\u00e9n az elk\u00fcld\u00f6tt nyomtat\u00e1si munk\u00e1t \u00e9s eg\u00e9szen addig ki sem nyomtatja, am\u00edg a hozz\u00e1rendelt k\u00f3dot meg nem adj\u00e1k.<br><br>A HDD tartalma az el\u0151zetesen be\u00e1ll\u00edtott \u00fctemez\u00e9s szerint t\u00f6r\u00f6lhet\u0151. A v\u00e9grehajtott feladatok ut\u00e1n a lemezter\u00fclet random adatokkal fel\u00fcl\u00edrhat\u00f3.<br><br><a href=\"\/masold-le-ha-tudod\">Document Control:<\/a> egy alig l\u00e1that\u00f3 mint\u00e1t rak a nyomatra, ami megakad\u00e1lyozza annak lem\u00e1sol\u00e1st\u00e1t \u00e9s szkennel\u00e9s\u00e9t.<br><br>IP &amp; Mac adress filtering megakad\u00e1lyozza a jogosulatlan h\u00e1l\u00f3zati hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st.<br><br>SSL \/ IPSec encryption, IEEE 802.1x v\u00e9delem a h\u00e1l\u00f3zati kommunik\u00e1ci\u00f3ban.<br><br>A fenti funkc\u00f3k egy r\u00e9sze m\u00e1r alapfelszerelts\u00e9gben, a t\u00f6bbi pedig a <a href=\"\/sharp-biztonsagi-kit\">Sharp Adatbiztons\u00e1gi Kit <\/a>be\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9vel \u00e9rhet\u0151 el.<\/p>",
    "slug": "vedelem-felsofokon",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/lovag_180x180.jpg"
  },
  {
    "title": "SHARP GOLD PARTNER min\u0151s\u00edt\u00e9s",
    "published_at": "2016-04-11T22:00:00.000000Z",
    "summary": "<a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>C\u00e9g\u00fcnk Sharp Gold Partner min\u0151s\u00edt\u00e9ssel rendelkezik.<br><br><strong>De mi\u00e9rt is j\u00f3 ez \u00d6nnek?\u00a0<\/strong><\/p><span <span <strong><\/strong><\/span><\/span>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/gold_partner_honlapra.jpg\" alt=\"gold_partner_honlapra\" width=\"180\" height=\"180\"><a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>C\u00e9g\u00fcnk Sharp Gold Partner min\u0151s\u00edt\u00e9ssel rendelkezik.<br><br><strong>De mi\u00e9rt is j\u00f3 ez \u00d6nnek?\u00a0<\/strong><\/p><span <span <strong><\/strong><\/span><\/span><p \u00a0<br><strong>Ezt a min\u0151s\u00edt\u00e9s sz\u00e1munkra megtiszteltet\u00e9st jelent, Partnereinknek \u00e9s V\u00e1s\u00e1rl\u00f3inknak pedig t\u00f6bb el\u0151nyt is ny\u00fajt.<br><br><\/strong>Alkatr\u00e9sz ell\u00e1t\u00e1si rendszer\u00fcnk\u00a0\u00a0kiemelked\u0151en gyors ,\u00a0az anyagok 90%-a 24-48 \u00f3r\u00e1n bel\u00fcl meg\u00e9rkezik hozz\u00e1nk a Sharp eur\u00f3pai k\u00f6zponti rakt\u00e1r\u00e1b\u00f3l.\u00a0 Inform\u00e1ci\u00f3ink szerint ez az\u00a0\u00e1tfut\u00e1si id\u0151\u00a0majdhogynem p\u00e1ratlan, \u00edgy\u00a0\u00dcgyfeleinknek sem kell sokat v\u00e1rnia a jav\u00edt\u00e1sra \u00e9s az alkatr\u00e9szek cser\u00e9j\u00e9re.<br><br>Speci\u00e1lis, esetenk\u00e9nt egyedi\u00a0<a href=\"\/akcios-ajanlatok\">akci\u00f3kat<\/a> \u00e9s a Sharp legkedvez\u0151bb \u00e1rait tudjuk biztos\u00edtani partnereink sz\u00e1m\u00e1ra.<br><br>Legfrisebb technikai support,\u00a0\u00a0<a href=\"\/szolgaltatasok\">irodatechnikai szolg\u00e1ltat\u00e1sok<\/a>, megb\u00edzhat\u00f3 inform\u00e1ci\u00f3k \u00e9s h\u00edrek els\u0151 k\u00e9zb\u0151l. Nem csak honlapunkon, hanem\u00a0\u00a0<a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/FotorexIrodatechnika\/\">Facebook oldalunkon <\/a>is.<\/p>",
    "slug": "sharp-gold-partner-minosites",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/gold_partner_honlapra.jpg"
  },
  {
    "title": "J\u00f3 sz\u00ednben megjelen\u0151 c\u00e9gek",
    "published_at": "2016-02-11T23:00:00.000000Z",
    "summary": "<a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>Mi befoly\u00e1solja egy \u00fcgyf\u00e9l v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t? Vajon t\u00e9nyleg igaz, hogy ha a sz\u00e1ml\u00e1k hat\u00e1ridej\u00e9t sz\u00ednes bet\u0171kkel \u00edrj\u00e1k, akkor \u00fcgyfeleink gyorsabban teljes\u00edtik a fizet\u00e9st? Ha pedig sz\u00ednes bor\u00edt\u00e9kban tessz\u00fck a level\u00fcnket, akkor els\u0151bbs\u00e9gi lev\u00e9lk\u00e9nt kezelik? <br><br><strong>Ha megfelel\u0151 sz\u00ednt v\u00e1lasztunk,\u00a0Partnereink jobban k\u00f6t\u0151dnek majd a m\u00e1rk\u00e1hoz \u00e9s hajland\u00f3bbak lesznek id\u0151t \u00e9s p\u00e9nzt \u00e1ldozni r\u00e1.\u00a0<\/strong><\/p><span <span <strong><\/strong><\/span><\/span>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/pantoneskala.jpg\" alt=\"pantoneskala\" width=\"180\" height=\"180\"><a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>Mi befoly\u00e1solja egy \u00fcgyf\u00e9l v\u00e1s\u00e1rl\u00e1si d\u00f6nt\u00e9s\u00e9t? Vajon t\u00e9nyleg igaz, hogy ha a sz\u00e1ml\u00e1k hat\u00e1ridej\u00e9t sz\u00ednes bet\u0171kkel \u00edrj\u00e1k, akkor \u00fcgyfeleink gyorsabban teljes\u00edtik a fizet\u00e9st? Ha pedig sz\u00ednes bor\u00edt\u00e9kban tessz\u00fck a level\u00fcnket, akkor els\u0151bbs\u00e9gi lev\u00e9lk\u00e9nt kezelik? <br><br><strong>Ha megfelel\u0151 sz\u00ednt v\u00e1lasztunk,\u00a0Partnereink jobban k\u00f6t\u0151dnek majd a m\u00e1rk\u00e1hoz \u00e9s hajland\u00f3bbak lesznek id\u0151t \u00e9s p\u00e9nzt \u00e1ldozni r\u00e1.\u00a0<\/strong><\/p><span <span <strong><\/strong><\/span><\/span><p \u00a0<br>Az internetes marketing kir\u00e1lya a sz\u00edn. A megfelel\u0151 vizu\u00e1lis stimul\u00e1ci\u00f3 felkelti a n\u00e9z\u0151 \u00e9rdekl\u0151d\u00e9s\u00e9t, \u00e9s a weboldal tulajdonos sz\u00e1nd\u00e9k\u00e1nak megfelel\u0151 \u00e9rzelmeket v\u00e1ltja ki bel\u0151le. A sz\u00edn figyelemfelh\u00edv\u00f3, mi t\u00f6bb: a m\u00e1rkaidentit\u00e1s egyik fontos eleme.<br><br><em>A sz\u00edneknek nem csup\u00e1n d\u00edsz\u00edt\u0151 \u00e9s figyelemfelh\u00edv\u00f3, hanem els\u0151sorban kommunik\u00e1ci\u00f3s szerep\u00fck van. M<\/em><em>inden sz\u00edn jelent valamit, k\u00f6zvet\u00edt valamit, meghat\u00e1rozott \u00e9rzelmeket vagy asszoci\u00e1ci\u00f3kat kelt. A sikeres \u00fczleti tev\u00e9kenys\u00e9ghez sz\u00fcks\u00e9g van arra, hogy ismerj\u00fck a sz\u00ednek nyelv\u00e9t. Ez\u00e9rt olyan fontos, hogy a c\u00e9g vizu\u00e1lis azonos\u00edt\u00e1sa megfeleljen a c\u00e9g arculat\u00e1nak, \u00e9s hogy az eg\u00e9sz gy\u00e1rt\u00e1si folyamat egys\u00e9ges legyen<\/em>\u00a0- nyilatkozta Adam Bieniewski, a Sharp Electronics CEE marketing managere.<br><br>Napjainkban a piaci verseny egyre n\u00f6vekszik, ez\u00e9rt t\u00f6k\u00e9letes sz\u00ednt kell v\u00e1lasztanunk. \u00c9rdemes \u00e1ldoznunk a c\u00e9ges sz\u00ednek megfelel\u0151 reprodukci\u00f3j\u00e1ra, amiben a Pantone sz\u00ednminta lehet seg\u00edts\u00e9g\u00fcnkre. A nyomtat\u00e1si \u00e1gazat \u00e9vek \u00f3ta pr\u00f3b\u00e1lkozik azzal, hogy olyan eszk\u00f6z\u00f6ket fejlesszen ki, amelyek seg\u00edts\u00e9g\u00e9vel mind a nyomdatechnik\u00e1ban, mint az anyagok elektronikus, k\u00e9perny\u0151n megjelen\u0151 v\u00e1ltozat\u00e1ban azonos sz\u00ednek l\u00e1that\u00f3k. Ha a munk\u00e1t Sharp k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keken v\u00e9gezz\u00fck, az eg\u00e9sz folyamat rendk\u00edv\u00fcl egyszer\u0171. <strong>A PANTONE ugyanis hivatalosan elismerte, hogy a Sharp k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kek egy r\u00e9sze k\u00e9pes a PANTONE sz\u00ednsk\u00e1la kalibr\u00e1lt reprodukci\u00f3j\u00e1ra, vagyis a kinyomtatott anyagok sz\u00ednei a l\u00e9tez\u0151 legjobb m\u00f3don felelnek meg a PANTONE sk\u00e1la sz\u00edneinek.<br><br><\/strong>A PANTONE sz\u00ednek reproduk\u00e1l\u00e1s\u00e1hoz az al\u00e1bbi berendez\u00e9seket javasoljuk:<br><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/kozepes-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx2640n-sokoldalu-multifunkcios-szines-masologep\">Sharp MX2640N<\/a>\u00a0<br><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/kozepes-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx3140n-dokumentumkezelo-szines-fenymasolo-rendszer\">Sharp MX3140N<\/a> <br><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/kozepes-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx3640n-sokoldalu-szines-multifunkcios-rendszer\">Sharp MX3640N<br><\/a><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/kozepes-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx4140n-termelekeny-tobbfunkcios-szines-fenymasolo\">Sharp MX4140N<\/a> <br><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/kozepes-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx4141n-termelekeny-tobbfunkcios-szines-fenymasolo\">Sharp MX4141N<\/a> <br><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/nagy-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx5140n-multifunkcios-nagy-teljesitmenyu-szines-masologep\">Sharp MX5140N<\/a> <br><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/nagy-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx5141n-multifunkcios-nagy-teljesitmenyu-szines-masologep\">Sharp MX5141N<br><\/a><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/nagy-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx6240n-csucskategorias-gyors-szines-masologep\">Sharp MX6240N<\/a>\u00a0<br><br><a href=\"\/multifunkcios-nyomtatok\/nagy-munkacsoportos\/szines\/sharp\/mx7040n-multifunkcios-nagy-teljesitmenyu-szines-masologep\">Sharp MX7040N<br><\/a><br>A kisebb multifunkci\u00f3s k\u00e9sz\u00fcl\u00e9keket k\u00fcl\u00f6n\u00f6sen a rekl\u00e1m\u00fcgyn\u00f6ks\u00e9gek, a grafikusok \u00e9s a nagyobb c\u00e9gek marketing oszt\u00e1lyai \u00e9rt\u00e9kelik, mivel saj\u00e1t irod\u00e1jukban b\u00e1rmelyik pillanatban k\u00e9sz\u00edthetnek t\u00f6k\u00e9letes min\u0151s\u00e9g\u0171, vizu\u00e1lisan egys\u00e9ges term\u00e9kismertet\u0151t, vagy prospektust.<\/p>",
    "slug": "jo-szinben-megjeleno-cegek",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/pantoneskala.jpg"
  },
  {
    "title": "Kell\u00e9kanyag keres\u0151",
    "published_at": "2016-02-02T23:00:00.000000Z",
    "summary": "<a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>Nem tudja pontosan milyen toner kell\u00a0 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9be? Nehezen igazodik ki a sokf\u00e9le kell\u00e9kanyag k\u00f6z\u00f6tt?<br><br>Ha ez \u00d6nnel is \u00edgy van, akkor <a href=\"http:\/\/webaruhaz.fotorex.hu\/kereses\/kellekanyagok\/pag_nyomtatokellekanyagok.aspx\">kell\u00e9kanyag keres\u0151nket <\/a>pont \u00d6nnek tal\u00e1ltuk ki!<\/p><span <span <\/span><\/span>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/kellekek_180x180.jpg\" alt=\"kellekek_180x180\" width=\"180\" height=\"180\"><a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>Nem tudja pontosan milyen toner kell\u00a0 k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9be? Nehezen igazodik ki a sokf\u00e9le kell\u00e9kanyag k\u00f6z\u00f6tt?<br><br>Ha ez \u00d6nnel is \u00edgy van, akkor <a href=\"http:\/\/webaruhaz.fotorex.hu\/kereses\/kellekanyagok\/pag_nyomtatokellekanyagok.aspx\">kell\u00e9kanyag keres\u0151nket <\/a>pont \u00d6nnek tal\u00e1ltuk ki!<\/p><span <span <\/span><\/span><p \u00a0<br>Irodaszer web\u00e1ruh\u00e1zunk egyszer\u0171en kezelhet\u0151 keres\u0151j\u00e9ben szinte minden berendez\u00e9shez megtal\u00e1lhatja a megfelel\u0151 eredeti, illetve ut\u00e1ngy\u00e1rtott\u00a0kell\u00e9kanyagot.<\/p>",
    "slug": "kellekanyag-kereso",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/kellekek_180x180.jpg"
  },
  {
    "title": "Mi \u00fcgyel\u00fcnk arra, hogy az irodai k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k beszerz\u00e9se \u00d6nnek befektet\u00e9s legyen, ne pedig felesleges k\u00f6ltekez\u00e9s",
    "published_at": "2016-01-13T23:00:00.000000Z",
    "summary": "<a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>T\u00f6bb cikk\u00fcnkben is foglalkoztunk azzal, hogy\u00a0milyen <a href=\"\/leggyakoribb-hibak-az-irodaban\">gyakori hib\u00e1kat k\u00f6vetnek el<\/a>\u00a0a felhaszn\u00e1l\u00f3k egy \u00fajabb nyomtat\u00f3 beszerz\u00e9sekor,\u00a0illetve\u00a0egy c\u00e9gn\u00e9l alapvet\u0151en <a href=\"\/mit-var-el-egy-iroda-egy-kozponti-halozati-lezernyomtatotol\">ki mit v\u00e1r el az \u00faj k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kt\u0151l<\/a>.<\/p><p>Mostani cikk\u00fcnkben arr\u00f3l lesz sz\u00f3, hogy mi hogyan is seg\u00edt\u00fcnk \u00d6nnek a megfelel\u0151 d\u00f6nt\u00e9s kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ban.<\/p><span <span <\/span><\/span>",
    "content": "<img src=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\" alt=\"tanacsadas\" width=\"180\" height=\"180\"><a class=\"jce_file_custom\" title=\"tanacsadas.jpg\" href=\"\/images\/stories\/tanacsadas.jpg\"><\/a><p>T\u00f6bb cikk\u00fcnkben is foglalkoztunk azzal, hogy\u00a0milyen <a href=\"\/leggyakoribb-hibak-az-irodaban\">gyakori hib\u00e1kat k\u00f6vetnek el<\/a>\u00a0a felhaszn\u00e1l\u00f3k egy \u00fajabb nyomtat\u00f3 beszerz\u00e9sekor,\u00a0illetve\u00a0egy c\u00e9gn\u00e9l alapvet\u0151en <a href=\"\/mit-var-el-egy-iroda-egy-kozponti-halozati-lezernyomtatotol\">ki mit v\u00e1r el az \u00faj k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kt\u0151l<\/a>.<\/p><p>Mostani cikk\u00fcnkben arr\u00f3l lesz sz\u00f3, hogy mi hogyan is seg\u00edt\u00fcnk \u00d6nnek a megfelel\u0151 d\u00f6nt\u00e9s kialak\u00edt\u00e1s\u00e1ban.<\/p><span <span <\/span><\/span><p \u00a0<\/p><p Miut\u00e1n meg\u00e9rett \u00d6nben az elhat\u00e1roz\u00e1s, hogy egy \u00faj nyomtat\u00f3t, vagy multifunkci\u00f3s k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket szeretne beszerezni az irod\u00e1j\u00e1ba, t\u00f6bb \u00faton is elindulhat a megval\u00f3s\u00edt\u00e1s fel\u00e9.<\/p><p \u00a0<\/p><p Kisebb \u00e9rt\u00e9k\u0171 beszerz\u00e9s eset\u00e9n v\u00e1s\u00e1rolhat <strong>internetes webshopban<\/strong>, amely elm\u00e9letben k\u00e9nyelmes \u00e9s gyors megold\u00e1st jelenthet. A webshopok (tisztelet a kiv\u00e9telnek) nem foglalkoznak szaktan\u00e1csad\u00e1ssal, illetve nem is \u00e9rtenek azokhoz a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kekhez, amelyeket forgalmaznak. A <strong>legt\u00f6bb esetben egy \u201edoboz\" \u00e9rt\u00e9kes\u00edt\u00e9s\u00e9r\u0151l besz\u00e9lhet\u00fcnk<\/strong>: a megrendel\u0151 kiv\u00e1lasztja az \u00e1rut, a webshop pedig lesz\u00e1ll\u00edtja. <strong>Ennyi \u00e9s nem t\u00f6bb.<\/strong><\/p><p Amennyiben \u00d6n \u00e9rt az irodatechnikai eszk\u00f6z\u00f6kh\u00f6z \u00e9s teljesen tiszt\u00e1ban van a v\u00e1lasztott berendez\u00e9s minden tulajdons\u00e1g\u00e1val \u00e9s k\u00f6lts\u00e9gvonzat\u00e1val ez az \u00fat egy val\u00f3s alternat\u00edv\u00e1t jelenthet.<\/p><p \u00a0<\/p><p A m\u00e1sik - \u00e1ltalunk is k\u00e9pviselt \u00e9s javasolt - megold\u00e1s a <strong>szak\u00e9rt\u0151i seg\u00edts\u00e9g ig\u00e9nybev\u00e9tele<\/strong>. Ez a szolg\u00e1ltat\u00e1sunk ingyenes, illetve alapvet\u0151 jellemz\u0151je, hogy az \u00e1ltalunk javasolt megold\u00e1sok\u00e9rt felel\u0151ss\u00e9get v\u00e1llalunk.<\/p><p \u00a0<\/p><p <a href=\"\/kapcsolat\/fotorex\/kapcsolat\">Miut\u00e1n felvette vel\u00fcnk a kapcsolatot<\/a>, c\u00e9g\u00fcnk k\u00e9pvisel\u0151je visszah\u00edvja \u00d6nt a r\u00e9szletek miatt. Term\u00e9szetesen sokmindent meg lehet besz\u00e9lni telefonon is, de sz\u00e1mos alkalommal a szem\u00e9lyes tal\u00e1lkoz\u00f3 a legjobb megold\u00e1s. Itt r\u00e9szletekbe men\u0151en \u00e1t lehet tekinteni \u00e9s meg lehet fogalmazni a berendez\u00e9ssel szemben t\u00e1masztott k\u00f6vetelm\u00e9nyeket, elv\u00e1r\u00e1sokat. <br><br><strong>Sok esetben m\u00e1r a c\u00e9lok kialak\u00edt\u00e1s\u00e1hoz \u00e9s meghat\u00e1roz\u00e1s\u00e1hoz is j\u00f3l j\u00f6n a szak\u00e9rt\u0151 seg\u00edts\u00e9g! <br><\/strong>Ahhoz, hogy a legoptim\u00e1lisabb megold\u00e1st megtal\u00e1lhassuk, mindenk\u00e9ppen fel kell t\u00e9rk\u00e9pezni az adott iroda nyomtat\u00e1si, m\u00e1sol\u00e1si, dokumentumkezel\u00e9si szok\u00e1sait. Tapasztalataink szerint ezeket a k\u00f6r\u00fclm\u00e9nyeket nem felt\u00e9tlen\u00fcl a felhaszn\u00e1l\u00f3nak kell mag\u00e1t\u00f3l megfogalmaznia \u00e9s tudnia. El\u0151fordul, hogy a seg\u00edts\u00e9g\u00fcnkkel mintegy \u201efelsz\u00ednre bukkanak\" ezek az adatok.<\/p><p <br><strong>Tan\u00e1csad\u00e1sunk l\u00e9nyege r\u00f6viden:<\/strong> \u00d6n nem fog f\u00f6l\u00f6slegesen k\u00f6lteni egy olyan k\u00e9sz\u00fcl\u00e9kre, amit sosem haszn\u00e1lna ki, illetve olyan g\u00e9pet sem fog <a href=\"\/bereljem-vagy-vasaroljam-meg-multifunkcios-nyomtatomat\">v\u00e1s\u00e1rolni, vagy b\u00e9relni <\/a>ami nem el\u00e9g\u00edti ki az iroda ig\u00e9nyeit.\u00a0<\/p>",
    "slug": "mi-ugyelunk-arra-hogy-az-irodai-keszulek-beszerzese-onnek-befektetes-legyen-ne-pedig-felesleges-koltekezes",
    "index_image": "http:\/\/fotorex.hu\/images\/stories\/tanacsadas.jpg"
  }
]